講tommy條柒頭我屌你冚家落地獄

你班仆街連登仔食撚屎啦
真係把鬼火 次次都搞到人del ig先安樂
麗珊又係咁 依家連tommy都冇撚埋

會員9507我祝你全家比狗屌

推

咪又係雞

哦

你條垃圾死撚左佢啦
睇女睇到上腦咩

佢係你邊位呀

關你撚事

哎喲冇得睇，陰公豬囉
打唔到飛機呀

呢啲mk扮上菜，你仲咁折墮走去附和佢

咁既女都吹奏
你又冇得屌佢個閪
可憐既毒能

成日話港女無波
難得有啲幾索又露既免費睇下
開口埋口又雞又公廁
Del撚左又話咁又點
屌你地唔睇就咪撚咁多嗲
我要睇阿

終於搵到同路人

n年珍藏

老公ig呢條片j咗我幾百次 多謝你呀Andrew

[url]

以前高登都唔係咁 有野齊齊share齊齊起底

依家就相反 做埋曬損人不利己既野 講完又唔會身家多左、叫一句人地係雞有幾個正評就心靈滿足

你方佢唔會開返個ac咩